Nio會唔會步Theranos 後塵

Theranos : Elizabeth Holmes推出的「革命性驗血裝置」，號稱僅需指尖採血，就能完成 300 多項血液偵測項目，最終揭穿是一場騙局

Theranos實際係真係整左部驗血機出黎，而且喺walgreen到用，但發現部機勁廢，聲稱驗300種最後驗得10種， 部機出既醫療數據仲要極唔準，求其出假數據出假report

Nio: 支那電動車先峰，最近有7000架訂單，富途牛牛上面好多人講話大陸好多人揸。比tesla差電更快既換電站加上同tesla可以一戰既電池技術，luxury車箱， 仲有自家研發既自動駕駛系統

正評： 會
負評： 唔會

大家點睇

有人真心長渣架咩

利申：支那不了

其他例子：Wirecard, NMC, LK, Enron

我見d人話睇$70

支那製，喺大陸當街爆左
你估新聞流唔流通到出黎

仲有小鵬汽車，理想汽車，都有機會出事

實會有車CAM影到
呢D真係睇中共河蟹實力

想睇TESLA撞蔚來結果自己凹左張圖

蔚來啲車好樣衰

利申坐過
真係唔錯
不過貴

同tesla比如何？

可以答你 唔會

Youtube睇評測 好明顯nio贏晒
但係牌子既野無得講 揸tesla就係有優越感

理想招回左啦 根本就玩緊接飛刀

好似支爆咁 講左廿年都未爆 =>NIO爆上$50

技術咪又係偷tsla既

你放心啦

Elon mars奶共自然要承擔返後果

Nkla都差唔多

由此可見Nio 好短視，所有野都係揾Tesla 黎比，Tesla 的對手只有自己，人地唔識你呀nio 短期可能睇唔到有分別，長期落黎個cost 同expenses 跟本無得鬥，車尾燈都甩埋

Nio 拉高出貨盲既都睇到，到時一定入唔切Tesla

但依家lock down
沽空機構都去唔到verify

想睇下片， 外媒定大陸媒？

Nio 要靠賣血吸客

Tesla就一早有毛利 有錢就瘋狂r&d

Nio 換電有個問題
就係換電換左舊低capacity 嘅電會跌得好快 同埋個預測公里數會好唔準 令司機秒秒鐘都驚冇電 停撚左係高速公路

nio搶市場都係支那企業玩法，政府瘋狂課金，用鬥平鬥賤方式搶

咁撚痴線。有冇人知nio換電站唔喺城市既話做唔做到

你都諗到既佢一早諗到啦
掉返轉講粒電舊左唔關你事 你買電用2 3年要換電又10萬 邊個唔抵？

上看100

一定係大陸youtuber架喎 nio依家淨係中國賣

當係炒股未好囉

李斌會超越馬雲，中國版elon musk

等日本仔推出型少少嘅純電車佢就仆硬街

支那版NKLA

中国啲forum有人睇$4000， 唔識嘅畀佢嚇死。

AKR睇TESLA 7000添啦

咁等睇NIO升到$4k啦，加油

nio一定升到4000

wfc 錢已執

成龍話過：中國製造，唔撚對路
我唔認同㗎

Real
冇錢執 乜都假

肯定係㗎啦睇下幾時爆㗎啫
得比亞迪係有啲實質

爆未？

$40

tesla 未推 model y, nio 熱賣果幾隻係 suv,
市場無對手.
就算有 model Y, 都無 nio 個幾隻咁大空間.
nio 定位都幾好.
換電就唔多睇好. 好似手機一機,
舊左就換新車, 有幾多會加錢換電.

youtube search: testv nio

nio超越tesla一年內既事

一早講咗 逢高加沽
泡沫太大 開始出事

同類型都係換電嘅台灣電單車Gogoro都有呢個問題
少人用就冇事, 每粒電都有足夠時間叉 > 但支撐唔起個換電站
多人用就上面講個情況 > 仲要成日要排隊換電, 好影響使用體驗

連登仔一面倒負評明白了